計整體好笑，周星弛，張嘉輝，6wing，森美，阮兆祥，王祖藍...真係求其數都一大堆好過黃子華🤔

黃子華會唔會比人過份捧？棟篤笑可能靠食人血饅頭抽政治水好過林生，但計晒成個表現真係輸其他人九條街...

黃洋達都冇？

牙咩

黃子華 講既笑話同佢地唔同

李力持呢 真係笑話睇完笑到腸都跌埋出黎

五毛咩咩妹可唔可以五毛一Q

樓主講笑方面一個屌打上面全部

仲有李思捷、詹瑞文

李思捷一家大哂呢？

黃子華 乖/聽話
冇攞/唔敢攞 #TVB #慣性收視 做棟篤笑topic

抵佢撈得掂

靠貧苦大眾而笑，係無恥

你班友淨係識盲根負評

有料就唔會票房毒藥

樓主口味獨特

應該李力持都覺得好笑

周星馳都口味獨特？呢架清高既定義真係難捉

其實你有無睇過，定係睇過你跟本無深度去明？
你舉例用阮兆祥，王祖藍同黃子華來比， 都睇得出無乜質素

可唔可以唔好人云亦云？深度深度？深邊度？

有班人扮晒野要話佢高深 懶係高質咁
明明一d都唔好笑

笑匠bob呢

黃水羊達都唔講就知樓主唔識波

幅綠瘦呢3個都話高質 樓豬肯定係新一代笑匠大師

幅綠瘦真心覺得垃圾，on9當有趣都算。
姓李同姓阮當自己大明星
仲要拎佢來同黃子華做比較，樓豬好笑度真係超高，你subject打出來個d同你真係無得比

阮兆祥
見到個名都想笑

其實咩係整體好笑

唔明點解將周星馳放係呢個名單入面 攞個神級笑匠同班初野學徒仔睇齊 唔侮辱左佢本人 仲侮辱埋你自己